比基：利記多蒙特都知道我們有錢

巴塞已經花了1.05億歐元引進迪比利，他們也仍在追求古天奴。但引進巴西人的過程很艱難，利物浦不願放人，而比基認為這是因為大家都知道尼馬給巴塞留下了大筆資金。

多蒙特對迪比利的要價一直就沒有鬆過口，最終巴塞還是花費了近1.5億的總價帶走了他。而對古天奴，利物浦的態度同樣強硬。

比基在接受《每日郵報》的採訪時表示，古天奴想要來巴塞，但要價不可能低：「我認為球員仍然希望加盟巴塞。無論是古天奴還是迪比利，他們都的立場都很鮮明――古天奴向利物浦提交了轉會申請，而迪比利在多蒙特的行為也證明了這一點。」

「但問題是，我們賣了尼馬，這些球會都知道我們有錢，而市場就變成了現在這樣。球員們都渴望來到巴塞，但現在這個階段，無論想簽下誰，都要花更多的錢。」

所有人都想去巴塞

沙維接班人

咁呢兩個真係想去疤啊

照同一道理 如果利記真係1.5億磅賣咗古天奴
其他球會又咪一樣會撳住利記搶

仲未計巴狗實收2.2億現金 但自己買人就要求分五期找數 叫人點肯放畀你呀

巴狗收嘜啦，出口術都買唔到